[0.000]
<no-speech>
[0.085]
<no-speech>
[0.445]
<no-speech>
[1.345]
<sta> hello
[6.935]
<no-speech>
[8.855]
<sta> hello yebo
[12.865]
<no-speech>
[13.895]
<sta> yini <laugh> (()) kumakhaza <no-speech> bani <no-speech> hayi bo angisazi yini (()) <no-speech> angisazi yini (()) (()) <sta> angisazi ukuthi yini le eqala ukukhuluma uma kukhuluma wena
[30.345]
<no-speech>
[31.375]
<sta> siyadla manje <no-speech> okay (())
[43.355]
<sta> webuhle uye ngizokuphathela khululeka <no-speech> okay ngeke ngivale
[55.335]
<no-speech>
[55.715]
<no-speech>
[57.465]
(()) <sta> ekabani lenamba ofona ngayo
[61.695]
<no-speech>
[63.465]
<sta> siyadla nje <no-speech> okay (()) mmhm <no-speech> <hes> (())
[75.255]
<sta> yimbi <no-speech> kodwa phela <no-speech> bhuti wami ngicela ungiphe elilodwa la <no-speech> kodwa okay yike- <hes>
[86.765]
<sta> mana ke mana kancane ngeke kuvalwe ehhe uthini ke (()) ya
[94.015]
<no-speech>
[95.295]
<sta> ehhe vele my vro lo ngiza ngicela <laugh> okay ngizokufonela mngani usungitholile ke <breath> kodwa manje <hes>
[105.365]
<no-speech>
[106.195]
kodwa <sta> manje uNo (()) kodwa manje ushayela imoto enhle <int>
[110.245]
<no-speech>
[111.235]
<sta> (()) unokubhi- excuse me unokubhinca
[117.505]
<no-speech>
[120.445]
<hes> unobuqaba nyana vele <laugh>
[124.395]
<no-speech>
[126.355]
(())
[127.585]
<no-speech>
[128.465]
<sta> ehhe <laugh> <no-speech> ehhe (()) kodwa ushayela imoto enhle o mmhm kodwa ushayela imoto enhle
[140.465]
<no-speech>
[146.505]
<sta> uSiya usebenza kahle kodwa (()) ugqoke kahle kodwa unoMbathana nje u- u- kunegwejane nje engaliqondi kahle <no-speech> ukuthi (()) kodwa uqho ke kahle ugqoke iTheku lephuma ishothi <sta> ephuma <breath> <hes> nje <int>
[162.305]
<no-speech>
[164.555]
ngizile nje ehhe <no-speech> ngizile ekuseni uyakhumbula ukuthi ngikutshele ukuthi kade ngi- <no-speech> ehhe
[170.245]
<no-speech>
[173.695]
<sta> <hes> my vro lo bewuthi bengine stress ngase ngiyeza kuwena ekuseni ngingakagezi ngingakenzi lutho ngizokutshela ukuthi hawu asambeni
[181.205]
<no-speech>
[182.555]
ehhe ngathi
[183.315]
<no-speech>
[185.985]
<sta> <int> hayi bo bakhona abantu abangasibona abakwaMbonambi lana hawu ubuza ngoba ungowakwa Mbonambi nawe <breath> manje singakafiki umangithi ngiyafika ke kwathiwa wena awukho ke ke
[195.505]
<no-speech>
[196.465]
<sta> ehhe ne ke ke <hes> ya serious <sta> serious ngikuthathele yena <no-speech> ngikuthathele yena serious <no-speech>
[208.365]
<sta> okay ke ngizothatha inumber ke manje inumber ofona ngayo eyaba <no-speech>
[215.635]
<no-speech>
[216.675]
<sta> (()) we o my friend ngicela ungiluka lesi se- <no-speech> ngicela ufonele le namba uyezwa mmhm mmhm
[228.295]
<sta> uthini <no-speech> hayi wena emvuleni <no-speech> ngifuna ungifonelele lenamba <no-speech>
[239.845]
<sta> (()) ehhe <no-speech> wenze njengasekuqaleni nami nami ngiyamthatha ke sengiyakuyena ke manje lo we o angisayi kulabo amasaka eyi ayisemnandi inyama we (())
[251.765]
<sta> uyezwa <laugh>
[256.625]
<no-speech>
[257.465]
(()) <sta>
[259.415]
<no-speech>
[260.275]
ya besizobuya angithi liyana nezulu lana <no-speech> liyana nje izulu besizobuya
[271.865]
<no-speech>
[272.755]
<sta> hawu mngani wami ngizokuphathela
[279.035]
<no-speech>
[280.725]
<sta> ehhe ngizokuphathela kodwa nawe ungenzele lefavour ke <int>
[285.055]
<no-speech>
[286.075]
<sta> <breath> ngicela ufonele le namba ungigivele lomuntu kuqala nawe <no-speech> hayi no awumgive kodwa umutshele ukuthi lento ayenze- eyenzekile iwrong but awumgive mmhm
[297.555]
<sta> hawe Ma my vro lenyama <laugh> <no-speech> imake kodwa
[308.365]
<sta> uyezwa o ngicela wenze njalo angithi <hes> uyezwa ngicela wenze njalo o eyi bengenzeka mfwethu ukuthi ngish- bengayitsheli ukuthi nami ngiyaya ngivele ngavuke ekuseni njena <no-speech> bengingekh-
[318.415]
<no-speech>
[320.135]
<breath> <int> hawu <cough> uyamazi yini uNgcobo kodwa lokana uNgcobo akashongo lutho <sta> ngoba umthetho wami bengithi ngiya kuwena wa- wo wathula
[328.675]
<no-speech>
[329.605]
wangangitshela ukuthi ukephi ngangena ekamelweni ngabheka isikhwama ngabona isikhwama singekho <no-speech> ngase ngabona ke ukuthi hayi shuthi awukho ke
[336.415]
<no-speech>
[337.565]
kodwa nje ekuseni <no-speech> bengihamba ngehora lesishiyagalolunye ngoba ngiqale esontweni
[341.835]
<no-speech>
[342.755]
<no-speech>
[343.115]
<no-speech>
[344.675]
okay <no-speech> uzofonake
[346.475]
<no-speech>
[348.155]
ehhe <sta> (())
[350.405]
<no-speech>
[352.015]
ehhe ne <sta>
[355.745]
<no-speech>
[356.785]
<no-speech> <int> okay <no-speech> ehhe
[359.085]
<no-speech>
[362.665]
(()) <int> mmhm <sta> angithi uthe- phela manje izulu liyana angikwazi ukuphumela <hes> ngaphandle ngikuchazele ukuthi unjani
[374.635]
<no-speech>
[375.865]
<sta> (())
[377.035]
<no-speech>
[377.855]
sisesi sise- sesilana <sta> <hes> (()) manje
[383.405]
<no-speech>
[386.905]
<hes> simingaphansi simingaphansi kwesihlahla <sta> manje uma ngima ela- elangeni uyawuzwa umoya ukuthi uya cut-offa <no-speech> ehhe <int> ehhe
[398.495]
<sta> sodla ke ke kodwa nje ngizoku ngeke ngawe nawe uyazi ngeke ngidlale ngawe kodwa nje uyisikutshuzane nje <no-speech> ehhe wu- muhle
[406.205]
<no-speech>
[407.995]
e- umadam <int> ukhona
[409.725]
<no-speech>
[410.925]
hamba naye <sta> ehhe phela nawe uyazi (())
[414.215]
<no-speech>
[415.165]
umadam uphatha <int> imali
[416.615]
<no-speech>
[417.585]
<sta> uhuh akekho u- (()) angazi ukuthi u- (()) udakwaphi <no-speech> use-
[423.885]
<no-speech>
[425.065]
<sta> mmhm (()) ehhe nje o sibahle shame kumnandi <no-speech> mmhm uzothini ke wena kuyena ke loya ke
[437.055]
<sta> okay nangu u- (()) okay mana ke <int> ugqoke icap yePuma
[441.685]
<no-speech>
[442.645]
uyezwa <no-speech> ne- short emnyama yePuma
[446.625]
<no-speech>
[447.625]
<sta> nesikibha se- nesikibha sePuma namateki ePuma namasokisi ke phela ke uright kumina <no-speech> mmhm uyiquququqwana njena
[458.395]
<no-speech>
[459.865]
(())
[460.495]
<no-speech>
[461.445]
<sta> manje awudlile nje manje awudlile nje
[463.675]
<no-speech>
[473.325]
<sta> mmhm mmhm
[475.185]
<no-speech>
[477.965]
<no-speech>
[478.825]
<no-speech>
[486.475]
<sta> mmhm <no-speech>
[490.385]
<no-speech>
[491.815]
<int> mmhm
[492.605]
<no-speech>
[495.015]
<int> mmhm
[495.865]
<no-speech>
[500.925]
<int> mmhm
[501.665]
<no-speech>
[510.845]
<int> mmhm <sta> <no-speech>
[515.255]
<no-speech>
[516.435]
<sta> <no-speech> mmhm <no-speech> <int> e- hawu kambe o ukube kuthiwe awubheke nje uyabona o ukube kuthiwe bengazi
[528.035]
<sta> (()) ubuza ukuthi usungabe usabuya <hes> sihlangane edrobheni ngoba ngoba ngiyacabanga ukuthi ehhe manje inkinga nawe yini indaba naw- nawe awungitsheli ukuthi usedrobheni futhi buka hayi nawe uyinja ukhul-
[539.915]
uyakhumbula ukuthi nami bengizokuphathisa izinto uma uya edrobheni uyakhumbula <no-speech> <sta> uyabona ke nawe wangangitsheli ukuthi usedrobheni nami ngangasho ukuthi ngeza mina ekuseni <no-speech> ngeza mina
[551.215]
<sta> sedwini ungekho uyakwazi xayi hayi ifault yakho ke nawe ke hawu ngoba kuthiwa uthe
[557.065]
<no-speech>
[558.065]
ehhe
[558.555]
<no-speech>
[564.155]
<no-speech>
[566.435]
<no-speech>
[568.145]
(())
[568.765]
<no-speech>
[569.995]
mmhm <int>
[570.995]
<no-speech>
[576.725]
<int> cha hayi uhuh ngizile my (()) ngizile kumnandi nje o abantu nje bahamba nabantu babo- nje kumnandi nje imoto nje <breath> kumnandi nje <int>
[585.895]
<no-speech>
[587.555]
hayi uhuh hayi thina <sta> uhuh hayi thina zimbi nje lezinto ngathi ezasemafamu ngisho lana phela kusafanele nje ngifune imoto <int> nje
[595.405]
<no-speech>
[596.415]
(()) la (()) <hes> kumnandi
[600.145]
(())
[600.320]
